其實熱刺甘博做咩?....完全系損人不利己.....

之前對呢隊波一直都冇咩野......而家真係好憎 唔明做咩要損人不利已?

點解吾留力英超要歐聯搏到盡???

之前仲對你咁好, 上季我哋由讓個第三位比你
點解而家5知恩圖報5飲水思源????

如果曼城真系歐聯出左局留力打同我爭冠軍到時真系唯你是問

er........屌!嬲!!

最衰刀系死熱狗

?